牙耶，我地唔要普選啦，救市同淘寶八折啦

頭寒啦，唔玩啦

想淘佬免運費
阿耶幾時一國一制

麻友願意做g換取4幻點

山口麻友
日本婊子就攞去啦

牙耶快d 一國一制啦

470 高追咗700

聽日牙耶北水就落黎
萬大事還有祖國牙!

撈到底wor ching

屌你老母連尼住 禁招sp 驚人阻佢搵食呀

麻友雞勁多差評

好拿窮你地？

有錢過你啦

你唔係賣左隻錶貼麻友雞咩？

麻友不是雞

牙椰

是臭雞

Grandfather